成個連登都討論金獎銅獎 銀獎先係最大輸家

無睇直播連邊個攞銀獎都唔知
已成condom

有睇都唔知

真係唔知

係邊個

銀獎係...?

即係邊個